[國際線mvp]點樣狠狠咁懲罰聰哥

佢幾秒同八個字就比人扣左一年獎金同禁賽一年 但佢成功引起左國際關注同支持
點樣懲罰佢好
夾返d獎金比佢？
佢玩咩game我地一齊去？
瘋狂睇佢twitch?

事後佢咁講

“我今天在爐石上面輸了 只是輸了四年的時間 但是香港輸了 就是一輩子的事情”

btw星火同612大家捐左未

好似有其他遊戲話會俾返獎金佢 叫佢轉game

補link

我知呀gods unchained 嘛 down左啦我
但好似入唔到唔知是咪太多人註冊

有冇人有意見

籌筆錢俾佢感謝佢勇敢發聲？

捐教會有得退稅！攞政府錢嚟幫手足！

有沒攪撚錯, 守護孩子做實事, 眾籌幫手足都只係得四十萬？

錢應該唔係最重要

Download 左 gods unchained 先

直接follow佢應該係最好既支持

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

但好似入唔到

同意
除左twitch 有冇咩公眾fb ig twitter 之類嘅？

直接follow佢以表支持

明顯唔夠

話哂佢都以一己之力引起世界關注

聰哥佢話暫時唔需要錢
比較擔心人身安全,但暫時冇威脅

non-game 撚可以點支持?
請指教
利申:爐石戰記都冇玩過

有冇辦法一齊幫佢
推到佢做下個達哥？

我都冇點玩過
但應該會入gods unchained 坑

gods unchained 係咩game? 玩咩架?
我玩開switch zelda, mario果d咋
太深奧中女我玩唔掂

爐石咁囉
卡game

我都係收皮啦
係咪有得睇下佢d 直播/youtube/片支持下?
card game 中女我不了 (唔識玩 )

個兩個評述我地都要幫啦，本來可以直cut

年齡唔代表咩嘅
不過佢好似未話會玩定點

易先生係咪fb易先生宅人生？

從來未接觸過電競嘅我係時候要加入支持聰哥

係，原本佢係主要靠主播搵食同經營自己社群
結果俾暴雪一野收皮

絲表示完全明白關咩年紀事！

呢個真係要幫手啊喂！！！

加入左睇佢先啦

王者榮耀

睇多幾次就識玩架啦
卡game係熟左d卡同模式 到時上手就好易

又唔關年齡事ge
本身我都唔太鐘意玩卡game
特登學玩會死好多腦細胞
睇下仲有冇咩方法可以支持佢
難得咁辛苦贏左乜都放棄晒為左講"光復香港時代革命"
電競都係職業黎, 唔係玩玩下淨係識打機既死廢青黎架
身邊好多老一輩都唔知咩係電競, 淨係覺得佢地係讀唔成書掛住打機

咁就真係要支持左先

支那驚不了

咁咪睇多d佢channel lor

推

叫埋d 朋友一齊睇
仲有果2個評述員

人地叫你捐返星火612先

THIS???

佢炒埋個兩個旁述係台灣好大反應 仲激過香港
Btw唔識唔洗逼自己跟住玩
呢啲card game直播更加多時候係傾計吹水
睇睇下你點都學識少少

連登仔以前笑開屌開既大j同電莖仔居然係今次運動最勇敢既人

like左fb未

post底

係
gods unchained

toyz

所以要睇左先
要幫埋兩個賽評人
一次性嘅錢冇用
反而要推高佢地嘅subscriber同影響力 先會長遠幫到佢地好似係
當然聰哥係mvp

Push

佢真係國際線mvp

四個月前你點會估到
仲成日笑大丁得小學雞睇
電莖郁下手指學人叫運動又買電莖椅
達哥先係真正高質
一場社會運動就大逆轉
達哥就一直關注
大丁rock哥直接去現場直播
聰哥用職業生涯嚟換8個字引起世界迴響

條友根本就係支那人
抵佢要熄冷氣

唔緊要呀
香港人由香港人黎幫
今次要暴雪收皮

佢八個字迴響大過我地百幾日嘅汗水同二千幾個手足被捕嘅血

佢講過話暫時唔需要援助
可以留番d錢比其他有需要既人
不過真係想支持佢既話可以去佢twitch donate

有人offer俾獎金都無要

平時twitch 多啲訂閱同donate幫聰哥啦我唸
Blizzcon11月2日要大家去洗頻

叫佢開YouTube channel
我定期洗下佢

點解要懲罰佢係要比全香港知道我地會賞善罰惡
紅黑嘅根據程度嚟裝飾裝修
藍罷買
黃懲罰
慢慢形成成個循環
黃嘅就會成為主流

twitch subscribe + donate
前提係聰哥要自己肯開呢2個功能

暴雪應該真係全球性收皮

要支持

唔一定要錢
第一一定係大贏場仗再喺煲底錫佢春袋 但控制唔到
第二應該係推到佢大紅大紫超越達狗做kol

一次性嘅籌款應該比星火好d 佢地急好多

達可又中槍XD

引戰狗請離開

如果我話講三個kol界最應該出聲又冇出聲嘅人名 問一百個人 個名出現得最多嘅應該會係邊個

done
拎埋同事個fb 黎like

C

佢琴日開台有講應該唔會過去玩

多謝大家關心
知道大家都好擔心聰哥
回應返大家少少問題

Q:聰哥會唔會開Donate/錢銀上有冇問題?
A:聰哥暫時經濟上冇困難，錢銀方面希望大家留返比有需要嘅同路人。而被沒收嘅獎金都唔會影響到生活，真係有需要會通知大家。

Q:聰哥依加安唔安全?
A:安全，俾人DQ都係意料中事，暫時現實生活上都冇俾人騷擾。

Q:會唔會後悔做呢件事?
A:從來冇後悔過出作八字宣言，唯一後悔係連累到兩位主持

Q:事前有冇同兩位主持溝通過呢件事?
A:冇，所有人都唔知情

Q:會唔會接受《Gods Unchained》所提出嘅邀請?
A:暫時唔打算，有一啲後續事情要處理

Q:以後生活有咩打算?
A:會完成學業先，其他再算。

Q:會唔會再玩返爐石?
A:唔知，但應該唔會。

Q:G唔G持刪game?
A:刪唔刪game冇所謂，大家繼續支持香港就得

佢都輸左佢個職業生涯,捧佢做電競界巨子囉

佢有無講想去咩game玩
定直接退役

【自發經濟援助】我係一名被起訴人士，我想瘋狂請朋友食飯
希望大家幫手入去推

唔好意思唔識打機呢啲嘢，呢位朋友嘅Channel係乜嘢。

达犬

傻西toyz一鋪清袋 零思考生物

睇twitch唔訂閱嘅話，直播主有冇錢收？無知一問

一個人carry成條國際戰線
勁爆

首先
大家可以照玩gods unchained
因為要獎勵佢支持聰哥
只要有幫我地 都要多謝 好似morey我地都要多謝佢
其次 所有人去like fb同subscribe 聰哥 易先生同偷米
偷米fb

twitch

易先生fb

twitch

未subscribe聰哥嘅自己去面壁十分鐘
記住 只要幫過我地 無論有冇意 都要多謝 再加上哩兩個主持係被連累 所以更加值得我地支持

最後 再次多謝聰哥嘅付出

人如其名 柒碌

自己攪free HK esports比賽
一方面支持esports，一方面叫人支持HK，不過game呢。。。都boycott左暴雪，就要諗諗可以玩邊隻

就咁聽似讀完書再算

一個二個淨正評 冇意見

佢有無youtube channel個啲？唔打機真係唔知點幫 佢又唔要錢

其實幾多獎金？

今晚捐

星火 612呀
佢唔需要住

我都唔係好清楚

好似五萬美金